仲有冇人記得 我係喜達,撈麵界既亞視

想知邊到有得睇返

走去揾嚟睇 搞到我係架地鐵度傻笑
樓主點賠返啲形象俾我

賠包喜達比你

喜達簡直極品, 真識貨!